{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046419",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76458&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평더쉼풀빌라"
    },
    "text": "新しいプールビラ「ザ シークプールビラ」は、南怡島の近くに位置しています。ホテル並みの寝具を使用し、快適さを感じることができます。各客室に個別プールとバーベキュー場があり、プライベートな休憩空間を提供します。周辺には南怡島が9分の距離にあり、ザラ島と北プチフランスは、それぞれ車で23分と23分の距離に位置しています。チェックイン時間は午後5:00、チェックアウト時間は午前11時です。全客室は禁煙です。無料Wi-Fiと駐車場を提供しており、加平ターミナル近くのチョウンマートで一定の金額以上にお買い物する際には、マートピックアップサービスを提供しております。客室は年中利用できるプールとバーベキュー場があり、全客室にはボディソープ、シャンプー、トリートメント、個人アメニティ、歯ブラシ、歯磨き、タオルが完備されています。また、客室にはオッツの水圧装置、エレベーター、ベビー用品が備えられています。全客室にはスマートテレビが設置されており、ネットフリックスやディズニープラスが視聴できます。ペンションではチューブ空気入れをレンタルしており、バーベキュー施設としては電気グリルバーベキューがご利用いただけます。客室内にもバーベキュー場があります。 定員の超過はお断りしており、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りと保護者のいない未成年者のご利用は不可です。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。火災発生の危険性が大きいものの使用は禁止されています。利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、客室内では火災発生の危険性が大きいものを使用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ シークプールビラの場所はどこですか？",
            "answer": "ザ シークプールビラは南怡島の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザ シークプールビラの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ザ シークプールビラの各客室には個別プールとバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島、ザラ島、北プチフランスがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5:00、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ザ シークプールビラでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ザ シークプールビラでは無料Wi-Fiと駐車場を提供しており、マートピックアップサービスもあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはボディソープ、シャンプー、トリートメント、個人アメニティ、歯ブラシ、歯磨き、タオルが完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはオッツの水圧装置、エレベーター、ベビー用品が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室で観ることができるテレビのチャンネルは何がありますか？",
            "answer": "全客室にはスマートテレビが設置されており、ネットフリックスやディズニープラスが視聴できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "ペンションではチューブ空気入れをレンタルしており、バーベキュー施設としては電気グリルバーベキューがご利用いただけます。客室内にもバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理できるものはありますか？",
            "answer": "定員の超過はお断りしており、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと未成年者は利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りと保護者のいない未成年者のご利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "火災発生の危険性が大きいものの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうすればいいですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、客室内では火災発生の危険性が大きいものを使用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 643
    }
}